BTS香港場演唱會票價炒到6千幾

成班唔係BTS嘅fans都走去搶飛
搞到班真係想睇演唱會嘅army連飛都買唔到
希望大黑可以學下J家
抽飛要入fans club先 咁樣起碼可以保障班fans先

利申：身為army都要學人炒飛嘅祝你死全家

改個架仔名去睇韓狗團

邊個講唔可以日韓都睇

我日韓都j開

成班咁柒都睇

買到最平sor

叫自己做army, 唔知以為打仗

死韓狗死全家未 屌你老母

唔實名登記買飛?

你係army小妹係sniper添啊

韓星喺外國嘅演唱會都係當地主辦畀歌酬請對方嚟
票務啲嘢, 韓方唔太理, 都係當地主辦搞
對啲主辦嚟講, 黃牛可以幫佢地轉移賣唔哂嘅風險,
佢地亦要畀內部票贊助商, 甚至乎呢啲內部票源會炒埋一份,
佢地唔會有意欲去壓抑黃牛同內部架
特別喺香港, 香港人本身就係有炒賣同走水貨(走私)基因

企硬唔買囉。睇死你最好又含淚買飛。

唔睇又唔會死, 貴小小咪當俾人賺排隊費, 貴咁多夠去轉日本旅行啦

助長黃牛

買黃牛飛都咁撚大聲
因住有人報驚拉鳩你呀柒頭

小妹做工作人員免費睇

傻系
大把日本人睇BTS
接受現實啦

WANNA ONE 最後一場演唱會尾場韓國果邊炒到1.2萬HKD一張....

買黃牛仲以為自己好威